毋須運作三年, 選委「列明團體」上月成立即可提名、參選

Cable news 有 guts 敢報 : 馬嶽批如官方式種票
黃團體就唔得, 親中團體就得

整個新字頭都來得切？

紫荊黨

是9但啦
佢老吹話個團體過百年又得
話獨立侯選人又得
個天派落嚟第二個打救香港嘅人又得
反正唔到香港人投票

是但啦，共治下不嬲無尺可言

「賓」州官放火就得

邊個重咁天真以為人治嘅地方有公平？公正？

邊個團體前年有份撐警咪有得分

街口順嫂都做得選委, 但民選區議員唔得